Здравствуйте.

Для сборки проекте требуется:

1. Склонировать репозиторий локально
2. Иметь на машине установленный NodeJS и NPM
3. cd папка проека
4. Набрать команду "npm run start"
5. Зайти в браузере по адресу: localhost:4200

Проект сделан на Angular 5, TypeScript, Html, Css, и BootStrap